Fg搵工搵到好迷網

唉 我係岩岩垃圾top up 海外大學果D bba grad

apply左廿份工都有 叫我見果D全部都係insurance/wealth management既野

姐係保險基金果D 底薪低靠佣

今日去見左康宏既asset management trainee 哇如果有sed in會再搵我

但聽佢講人工方面係頭1年得1萬多少少底薪再加commission,之後一年開始會冇底薪

其實我都唔係想做保險 但我呢D垃圾學位 又冇牌照, 基本上咩工都好難有offer

而家都諗埋Teller方面..

想問下大家如果Teller既話可唔可以做住先 之後考返牌入CS果邊做 同埋人工大約幾多

利申: 唔介意跑數做sales

做head hunt？

呢個情況下
可以試下bank MO BO
多數係經agent 既contract位 夠時間既可以向bank直接申請

岩岩見到有公司請緊FG

headhunter/recruitment consultant

其實係咪一樣

大貓counter 15k
升上去都係做保險sales

係咪普通teller都係要sed in同埋全英文

入4a或都中型media agency做住先(如果你有興趣)，好多account servicing位/sales都唔洗經驗。

洗腦